[召喚連囝] upload唔到圖

手機同電腦都係咁 搞搞佢呀

咁都負皮.......

仲未搞掂喎

想po咩圖

Bam圖

幫你貼？

好

留tg